2002 - Жаль, Нет ружья
		Волосокрад

>		A
		"Хей, друг, что за горе
>		  F#m
		Постигло ваши края?
>		A
		Что за зло на воле?" -
>		    F#m
		Спросил трактирщика я.

>		     Hm              C
		В зловещем тумане он жертву находит,
>		   G               A
		Он тихо крадется у вас за спиной.
		И, глядя, как с вами беда происходит,
		Он дико смеется и брызжет слюной!

		"Жить нам стало худо -
		Исчезла вся молодежь.
		Уезжай скорее отсюда,
		Ты здесь лишь гибель найдешь!"

		В зловещем тумане он жертву находит,
		Он тихо крадется у вас за спиной.
		И, глядя, как с вами беда происходит,
		Он дико смеется и брызжет слюной.

		Не зря трактирщик распинался,
		Он, гад, служил сатане.
		Сзади тихо черт подкрался -
		Вцепился в волосы мне.

>		  A
		Услышав чертов мерзкий голос,
>		F#m
		Ему с размаху в рыло дал.
		Но, теряя каждый волос,
		Год жизни я терял!

		В зловещем тумане он жертву находит,
		Он тихо крадется у вас за спиной.
		И, глядя, как с вами беда происходит,
		Он дико смеется и брызжет слюной!

>		  G                  Em
		Теперь, я знаю, у чертей полно идей,
		Коварством, хитростью свою быль добывают,
		Но хуже нам, когда среди людей
		У них сообщники бывают.

-

>		C
		Эй,друг,что за горе,
>		Am
		Постигло ваши края?
>		F
		Что за зло на воле?-
>		G
		Спросил трактирщика я.

припев:		<F          G         F        G>
		В зловещем тумане он жертву находит,
>		   C        Am      F         G
		Он тихо крадётся у вас за спиной
>		    C         Am      F       G
		И глядя,как с вами беда происходит,
>		    C      Am       F        G
		Он дико смеётся и брыжжет слюной.

		Жить нам стало худо,
		Исчезла вся молодёжь,
		Уезжай скорей от сюдо,
		Ты здесь лиш гибель найдёшь!

!		припев

		Не зря трактирщик распинался,
		Он,гад служил сатане,
		С зади тихо чёрт подкрался,
		Вцепился в волосы мне.
		Услышав чёрта мерзкий голос,
		ему с размаху в рыло дал,
		Но теряя каждый волос,
		Год жизни я терял.

!		припев